新手一問 panerai 233

想買新錶行貨，請問各師兄專門店最盡幾折？

冇折

點解唔去ad問